[有圖] 中學Last Day做過d咩痴線行為？

準時放學有d仆街放lunch已經閃

請假

放學即刻返屋企

last day 1次過儲齊 2個大過2個小過 2個缺點
岩岩好唔洗比人踢出校

無last day

匿埋係吉房係咁扑野

課室做愛

走留堂

係洗手盆苛屎

冇last day冇grad din冇grad ceremony

聞PE SIR對汗襪

冇last day 夠唔夠癲

一樣呀頂

兩班人擸架撐打交

不打不相識。

其實大個先知，好多人都係咁。

廁紙 All in 落屎坑，塞爆全校廁所

LUNCH走嗰啲，對學校冇咩感情？
早知我嗰日都早走

同邊個

+1

Lunch係班房打邊爐

係咁喊 而家諗返都唔知喊乜春

十鳩幾年前既事，F5 last day...

班中開行風扇掉個粉刷上去，粉刷打中邊個就要企上自己張台講自己感想。

後來越玩越大好似要玩true or dare咁，我當年係全班面前向班中女神表白左但當然被拒絕，之後亦都有女同學同我表白我都被我拒絕。

到2021年...當年既班中女神已經變左肥師奶，而當年向我表白既女同學反而keep得仲正，真係女大十八變

返屋企

你應該三十頭

訓教等放學
成班人係到影相
我係到訓教

強吻女同學，跟住就坐咗幾年

=_=''

擒窗爬出去屋頂，結果比訓導主任捉番入嚟 …

入女廁影班相

捉左最玩得果個老師去磨柱佢都冇嬲

一樣， 不過最後冇事

喺窗口掉左課室個垃圾落馬路
之後頭也不回走哂冇再返學

勿相認
中學年代喺灣仔讀書
唔係Last day
不過Study leave大家溫到好撚頹
跟住約埋出嚟做on9野
六個男仔灣仔站集合
徒步行去香港大學

行咗好撚耐又盪失路
勁撚大聲叫：我要入Kong U

跟住唔知做乜撚嘢一齊扮鋼之鍊金術師
大叫：等價交換，我無女，一定會換到Offer

條片尷尬到仆街

有個鬼仔見到R晒頭

最係Jupas派offer
六個有五個入到Hong U
一個UE唔合格要Retake
最後再F咗飛咗外國讀書
而家做咗白衣狗

五個都讀唔同科
最後都好少見
但諗返都好開心

畢咗業好多年之後一齊約埋車聚
有幾個都結婚生仔
時間真係過得好快
Hong U都淪陷埋

諗返起依家學生嘅生活
真係覺得好慘

希望快啲俾返啲青春小朋友

咁你依家係唔係都係自己一個打飛機

同咗Miss表白 之後做愛

Lunch成班一齊去飲茶 全世界特登等遲到先入學校

講真 飲酒有乜問題
好過食煙

未翻中學

叫班主任送個大過比我

朋友

認真上堂

張條有男性蛋白漬底褲放係女神書包，反正溝唔到，nothing to loss，當年末有DNA ，報狗都冇用

成班捉住個訓導主任去happy corner

我係澳州讀中學既
依邊final day好癲
我哋學校有師兄試過用尿整水彈掟隔離女校，之後上左報
我係個d又要曳又要帶頭盔個d學生
我知道final day老師會搜書包，睇下有冇人帶違禁品
咁我就烚左d雞蛋放咗係書包
之後搜書包環節既時候老師就發現左我d雞蛋，想當眾羞辱我
咁我就係佢面前剝左d雞蛋食

班仆街冇帶口罩, 散播武漢肺炎,
雖然嗰陣係影相

P.s 我冇去, 只係睇相睇返

@毒步天下

一堆遺憾

班房上用手搞女同學底底

同男同學係殘廁互含，互射。嗰日大家好放

舊登見過一個幾好笑既
last day買左三隻雞蛋番學校
第一隻寫"1"
第二隻寫"2"
第三隻寫"4"
然後放學之後將三隻雞蛋擺係廁所既唔同位置
最後個校工係廁所搵雞蛋搵左勁耐

冇返😂

聽講有條友開咗個滅火桶周圍射

3號雞蛋🥚呢🤔

唔係我果屆
班師兄對住對面女校 唱對面的女孩看過來
做左男校一直想做既事

好撚仆街

入女廁

吊 我刀系

垃圾桶😂

@羅定偉

真，試完真係超刺激超爽

利申: St Paul仔，勿相認

你似會用煙頭辣d同學。

咩系煙==

走上天台

平時個天台係唔俾人上

同fd係學校私釀、浸酒，last day係學校燒嘢食拎出嚟自己飲，老師睇到都扮睇唔到

經典
後繼無人

成班去撚左篤波打麻雀

澳洲男子貴族學校last day to do list

上面講嗰啲全部小巫見大巫

Same

打丁

冇3號先會搵咁耐

02

佢點知搵左幾耐
Mon 住

唔好玩校工啦， 通常啲校工都係會幫學生既好人

同老師做愛

根本你最尾嗰幾日唔翻都冇人理你

做咗啲咩先可以攞小過

飲酒冇問題
但係學校飲係咪型啲仲要影相擺上fb
好撚柒

係課室痾屎
入去教員室扮呻吟聲大叫
係二樓跳落平台 平台鋪左pe堂果d墊
上上下堂成班走去除班主任條褲
去電腦室轉曬做av女優做wallpaper

呢個係大家姐、二家姐、四家姐
咁三家姐呢

扑野

係樓梯口將我啲以後用唔著又已經用過晒既書連埋啲功課簿派傳單咁一本本派比啲仲要返黎補課既師弟（當然劃左個名先），我一邊笑住同佢地講支持下，一邊派晒，佢地全部都唔知發生咩事咁係度”哦哦哦”就收晒我啲書

好想睇佢地之後打開本書果陣個WTF樣

係
間學校衰咪冇感情

冇last day

果陣全班都好憎個中文佬，last day lunchtime之後果堂係中文，放lunch果陣全班夾住班主任出去食左兩個鐘先返學校，最後全班記遲到。

同呀sir入教職員廁所打飛機

青春真係一去無回頭

無last day 最痴線

中學雞總會有野覺得好威威

有同學last day 帶隻狗返學開早會放左出黎
勿相認

揸PE 阿SIR條J

Sorry 無last day…

岩岩都諗到
被你講左先

Lunch m記加大

Get arrested
睇返香港嘅情況真係笑唔出

你打9校長？

繼續守校規做乖仔

邊有學校唔俾食煙㗎

知唔知白衣狗近況點？

揼咗佢

有冇互含格劍抽插

冇返學校

講咗粗口

Interview

貴族學校唔驚

多謝巴打 青春俾晒zoom

牛唔飲水唔行得後樓梯

原來係你

我比較想知點樣帶隻牛返學

帶雞蛋番學有咩問題？

佢地唔會LAST DAY嫁,唔會

去左附近商場嗰間燒臘舖訂咗隻燒豬
抬返去課室同自己班特別frd既呀sir/miss一齊食
果陣諗起都開心

當年last day lunch去唱k，到放學時間先返去影相

青春

娶咗個靚女，以前做中學老師，生咗就全職湊女，而家再做咗

屌點解個世界咁撚唔公平

師弟？？

幫miss奶閪

對毒撚黎講係好事
利申: class of 2020

屌你老母

唔知醒 訓死左 冇返學

有冇半秒鐘後嘅相？

唔係last day, 暑假前開party 將沙律既雞蛋用保鮮袋包住放入同學書包深處，九月一開學時我走去摷佢書包搵番出來，掉爆左臭到仆街

絲
成班女衝入男廁扮係尿兜前面柯尿

聽講有班男仔衝上天台除曬褲影相

可唔可以分享多啲好想聽呢啲故事

咁向你表白既女同學係咪有另一半？你有無遺憾，心入面覺得不是味兒？

課室一向唔比食野
Last day偷雞課堂打邊爐，
上緊堂電磁爐鎖係locker 細火煮湯底，
食完用檸檬榨汁做空氣清新劑僻味

last day前一日放學之後喺課室過夜

四月春暖花開日，
就是各奔前程時。

着校服係學校周圍影相咁大把

哩個未來人而家點？有冇發咗達？

聖言仔

食miss好清澀

好難講 可能班中女神多人追 一早嫁咗就唔keep
女同學可能俾人拒絕過更加覺得要保養扮靚

打錯大學，小學到中學啫

當晚全班坐哂係球場喊哂 連班主任都喊
唯獨是得我一個冇喊
一個人安慰全班

單喺電車到大小便已經

你唔知班鬼仔係咁污糟？

同女神表白

唔計飲醉酒嗰啲 ,仲諗住鬼仔應該好乾淨,
未見過世面

不過點解好少見連登仔屌佢哋?
支那人就屌得多

唔係 只係仲讀緊書

吹水大會開始
天台打飛機射落操場

鬼通常都唔沖涼着住對出街鞋係屋企行嚟行去

攞去掟雞蛋

有冇去schoolies?

同班friends 攞咗校務處條班房鎖匙，鎖撚住班傻閪直至校工發現（班傻閪係隔離班既死mk）成班人係咁係度踢到門 個畫面同屍殺列車一模一樣

lastday break rule分享下姐

仲要冇grad trip

死全家

上一屆既師兄last day個日
落左去教員室(全訓導)撩個訓導主任兼副校長 出黎隻秋
一班同學起哄歡呼吶喊助威
一班老師同同學拉住個師兄
訓導主任兼副校長匿埋左係教員室入面死狗

我last day個日同一大班同學係學校玩捉有個同學隻腳跛咗都照玩
玩撚到校工報串之後叫我地班啲老師出黎叫我地唔好玩

大西北？

希望下年去到

玩到去咗A&E

食到miss咁撚勁
miss咁都肯比個細路屌, 巴打個樣好型棍?

點解我睇左做sport day

其實 學校都係好似 去餐廳食飯一樣， 食完就走，D教畜同侍應一樣，日日都見百九幾個學生，無咩感覺。唔同既係 呢間餐廳食完唔會再食返。

原來係你個仆街

last day冇返學
唔係咁中意d同學
個個話中學同學係最fd 真係唔撚覺
一早睇穿佢地虛假 有著數先fd

事後阿sir話可能記小過
依家諗返起阿sir真係on9

detail

多謝師兄
當年拎左本書去二手書店賣，都夠食幾餐lunch

當以前中七，做老師可能只係大4、5年
如果個巴打repeat過/遲入學，都唔算真係差太大

係女同學心口仔寫字

same

00後全面進場

其實係出自reddit

原本個version係個學生真係帶左三隻雞返學校由佢地周圍跑

咪係, 唔通特登叫你返去記缺點咩

計錯數咪仆街

啱呀我哋2020年果屆嘅人嘅行為係最痴線

夜闖天台

偷電用叉電 突然間爆炸 然後學校停電

無 Last day

2021可能都會同我地一樣

唔係就咁計年紀差距
讀完U grad咗再出嚟做緊嘢, 對比一個中學都未畢業
其實已經有個generation gap

請假準備dse

同朋友係學校走廊玩四驅車

中學last day完全冇印象, 唔通我未畢業?

鬼妹呢?

六十年代人

everyone

咁班主任點

踢出校又如何？

我block過你
封鎖原因:曾留言「用止血貼打直咁點實個嘴」

諗起棺材舞

唔知佢點兜，我哋都係當佢condom
本身個班主任廢廢地，個個上堂都係自己做嘢，有次佢發爛渣問我哋做咩唔聽書，有條友大大聲應佢：「你廢囉」

Btw, 最後個中文佬都無嚟謝師宴

冇last day，凌晨就爬返去學校影相，又噴文宣係操場嗰度

用手機打文

破處

醫療室扑野同男同學

點攞到？

cdgfss?

通常都係咁
奉勸後生仔唔好睇少啲望落普普通通嘅女仔
隨時睇漏潛力股

唔喺廁所食lunch

80 年代先有DNA 化驗同查案，如果70 年代有DNA, 紙盒藏屍就唔駛成日話冤獄！

真係幾痴線

伏女同學去廁所渣佢地個波一下跑走

最後果日仲要罰我留堂 緊係走人威返次

無埋 grad din grad trip
畢業相都無

佢劈響度話唔要
太濕

呢啲事真係要青春先做得出

屯門?

吳x川？
我哋可以相認下

Last day打邊爐 唔小心跌咗張紙巾落個煲度 浸到好似餃子皮咁

之後有個呀sir走埋嚟問：可唔可以食啲呀？

我哋即刻答：食啦食啦好好食

不過最後佢冇食到

影相影到唔撚想走 喺課室同班fd播歌唱撚到喊晒

冇任何回憶 中學好摺

好好笑

Same 無拎畢業證書 無拎dse成績表

老豆揾仔

下星期就Last Day了
呢年半好似冇讀過書咁 最撚青春嘅中五中六

已經唔撚記得咗

大致相同 六年學制囉 小弟都Grad咗4年半了 大家都做社會畜 年齡差距就唔係好睇得出啦

拍到而家?

入女廁,入老師廁

全班一齊食飯遲到

真係啲女知道紀錄部隊就濕，而家可能變咗少少

真乜都冇撚曬

同校工?

原來你就係個校工

jm9 好撚好笑

坐咗幾年?你係咪強姦打錯咗強吻?

女中

無last day 但喺同fd學校天台打邊爐 比人記咗缺點
勿相認

奶黑板

墨巴

last day 個日係門口同d人影咗幾張相
跟住就幾條友去咗打籃球
印象中其他同班同學唔小都翻屋企
可能係因為緊張dse想溫書

我都係
有人帶煲
有人帶爐
有人帶食物
勁team work
最撚煩果啲訓導主任呀副校都當睇唔到由鳩得我地

唔係 今年8歲

記優點

澳洲好d 因為直程可以出街唔著鞋

椰汁炸豬扒椰汁炸豬扒

好眼瞓 影影相下係頂樓瞓著左
班仆街日落先上黎叫我走

唉

唔知師兄定師弟呢

新畀牛屎仔

17歲結婚？

咁佢哋宜家點？

巴打識食
我都想食弟弟

天台露營 訓咗一晚

佢又爬出去捉你

屯門牛

正wo張相

豬扒都唱
聖言仔未見過靚女

放係更衣室到？

一定係名校先咁多入hku

諗住搭個女仔膊頭影相
點知佢話我非禮佢
差啲搞到要報狗

有女神幫我破處

發現女神畀人溝咗

有D咩問題

灣仔中學

搞到我又要loop番啲相

班房食煙

一放學低調離開中學
好型

講真 食煙有乜問題
好過食白粉

拎花王條水喉周圍射。
同女同學玩水玩到佢地都成身濕哂

戴眼鏡 箍牙 過幾年就分分鐘變女神

缺席咗，宜家諗返真係好痴線...點解我可以咁做

但更多人唔係咁，都好嘅你大個咗識安慰自己

趁佢地成班人出去影相，射精去女同學個書包到

SJACS?

唔好相認

俾幾個做開運動的女同學捉咗 然後勁多女仔一擁而上 捉我去磨柱

途中仲要俾人揸波揸J

potassium加sulfuric acid

2020 dser表示last day係放新年假前一日

屙-尸口

好撚癲wo localhost

要幾反社會先會六年一個朋友都冇

本身仲諗住可以同其他班都叫fd嘅同學同老師影相乜乜乜 因為始終對學校有感情
點知乜柒都冇

應該係prefect room，我讀果時試過連續兩屆head prefect都係gay佬，扑野仲有片流出

通常香港人都係叫(藥水)膠布

向女同學表白

攞水槍周圍玩

認真，幾型

準時返工

留名睇連登青頭話last day做愛

有老師上嚟搵人
就叫埋佢地打埋一份
佢地通常一開門就呆咗

希望你堅定啲

唔好再理佢啦

人禽之別

Bye~
Bye~~
Bye~~~

依個應該係半秒前嘅相
半秒後應該睇到晒底褲

我果屆head pre都係gay

十幾年前嘅事，果陣仲有中七預科
當年應該係18-20歲嚟？
要有家長同意書先可以簽紙結婚

啱先fb搵一搵，如果冇搵錯人，睇嚟佢哋家陣係藍到發黑

打9校長

Last Day學校女同學走光了，
真係走光了唔會再返學校。

18 歲就自己簽紙都得啦。

可以反鎖咁危險。

香港要21歲先可以自己簽
夠16但未夠21就要家長/監護人同意書
定係十幾年前允許？唔太清楚⋯⋯

啱啱查咗，係我記錯，自膠。

Last day係班房打邊爐，食得七七八八，但訓導主任想入黎捉人，於是有人情急之下將煲湯係窗口潑出去，下面係操場

訓導主任愕然，然後開始鬧人，呢個時候，有個懷疑自閉既同學忽然開口：「Mr. Chan，你舊年九月收咗個份暑假功課仲未派返啊！」佢仲要有晒紀錄，邊年邊月邊日有咩功課改完未派返，於是全部人笑到仆街，訓導主任亦好尷尬 ...

然後唔係last day，考mock期間全班同學去飲茶，下晝先返學校考oral，但食食下發現大家都唔夠錢比 🤣於是出現十個人分得幾籠點心，大家不斷cancel order，比人覺得係度運吉，然後逃離現場後衝去麥記食返個包

無相干thx bro/sis

叫校長上課室影相之後happy corner佢
聽師弟講之後幾年佢都last day第一個走

好撚憎個校工?

最聰明既做法

終於唔洗成日見果班人

耳根清靜

我Last Day 磨咗大部份男老師，仲要倒鐵打酒同漱口水落條J 係個別老師。仲有同學係女老師面前比人除衫，全裸咁磨柱。

利申：男校

同ex係圖書館做分手前最後一次愛

偷偷地同自己老師仆野

準時放學返屋企

diu好正..

唔係，雞校咋

不過嗰屆收好多名校原校升唔到嘅轉入嚟

結果大家成績都好咗

有冇類似經驗？

唔係我。
係當日差唔多一半同學，即走返屋企。仲要平時係活躍開。
大大下，識其他人，都話佢地好多同學都係咁。

唔係個個人都念舊

我直接無返，屌我都無用
約fd出去打咗日機

壞能到！！

放學咪返屋企囉
仲有咩做?

係課室後面空餘位開賭檔，鋤Dee，魚蝦蟹，骰盅咩都齊哂，勿相認

姜子牙

上年畢業，連last day都冇...

好真實好多以前豬嘅幾年後正左好多

你黑仔姐 大多數人最FD果班都係中學

去到大學或者返工，d人仲假。

More

我同你都係嗰個年代
真係話咁快。。。。

成班偷偷哋留到夜晚，然後喺學校天台BBQ。

BBQ完爬閘走

一個正式嘅畢業禮都冇
好撚爽

真係好青春

2020 DSER 冇last day

咁你應該係師兄

成班中六一齊打鐘前一分鐘 衝入學校

成班p牌知咩料

屌！呢句真！我有次係街撞到個ex，以前佢係女神，我拖住佢出街係超級自豪，依家真係變左肥師奶！果剎那好震撼！
有班小學的豬扒同學，依家勁正！

咁都唔露底

發高燒一生遺憾

你係我師兄
冇計母校男女比例1:1

咁又係呀
其實我當時都想即走
表面FRIEND架咋
咁多年大家都冇搵

最PK係嗰啲，響你面前扮FRIEND，背後無端端鬧你嗰啲。
同其實好多人，中學後，大家都唔搵。

同師妹係6樓廁所扑野

聞英國flatemate對n日襪

聽過一個

訓導主任帶佢教嘅畢業班全班同學出去食晏食到過哂鐘，返到學校同門口保安講：「得㗎喇，全部唔計遲到，當無事！」

勿相認

老子騎牛西出函谷關

認真
女同學向我示愛我拒絕左

冇返學

繼續返學

我係WIZONE呀屌

中一至中六都冇曠過課，病假6年應該都唔過十日
但最尾個星期就差唔多日日都冇返，剩係返去等同學放lunch食完又返屋企

個人對間學校老師同班同學都冇咩感情

依家做野做左咁多年，份工都叫有壓力有ot，但都依然覺得返學真係唔係幾開心，就算呢刻有機會比我重返十五歲我都未必識得做一個中學生

諗起都覺得自己好廢，隱形人咁

半班人一齊去食早餐
番到黎人人記小過

咁又唔好咁講
返學都只係一個社會既縮影，最緊要你而加返工順利咪好

係班房踢波
斬波太大力爆咗兩塊對住走廊既窗

公主抱一個好後生好玩得既miss影咗張相

叫人簽名簽落件袖衫到

成班男仔入女廁影相
同樣地成班女仔入男廁影相

勿相認

係操場玩掟水彈

用班房後面插蘇上堂打邊爐
雖然白洽不過都好撚過癮，又要驚比人發現
不過其實老師係知只係由佢癲一日，你唔係痴線到落湯底落海鮮都唔會踢爆你

中學無last day

Grad din 都無

上堂

笑到我gapgap聲

LAST DAY我屌7個仆街sir老母，個sir又話咩又話盛，我准考證又已經拎咗，走個時頭也不回，心諗捱左5年做狗比你d教畜玩，畢業真係大唒

2020冇last day夠唔夠痴線

問左女神拎電話, 隔左2個月之後就成功出黎做愛

約左女同學去打機

同已分手既初戀係Last day一齊返，當日就去埋佢屋企食埋佢隻豬

早知我都早走

非值日生走去抹黑板 (對母校好有感)

每日都應該

同個locker影相

禮堂後台做愛

屌冇last day嗰啲係咪全部00後細路？

咁你監倉last day又做過咩痴線行為

係課室bbq

個陣個阿sir好玩得
放學上天台影相個陣成班係咁鳩叫佢花名俾下邊班低form聽

連登仔打飛機同做愛都唔識分😏

揸Miss對波

老實講，依家我日日經歷緊失敗，唔多開心
上年重以為自己唔差想轉工
依家重做緊同一份工，日日都比個客放負
唉 條路幾時先可以平d順d

放半日，可以早晨返屋企

如常返學放學

18歲就得
無乜所謂其實

年年f.5 f.7last day都係影相
唔同嘅係 到自己果年嘅時候打鐘唔洗翻班房 可以繼續玩

咁你就攞咗？

yes